屌你老母中大u library門口班pokemon鳩可唔可以死開啲呀

做research咁啱自己campus library本書冇
今朝死左過chinu1用julac借
正門口一大班油頭毒撚聚埋一齊鬼撚殺咁嘈
仆街成班係度玩pokemon鳩
成班又要嘈又要入黎涼冷氣
抵你班毒撚比人笑

你其他u 又入到中大？

JULAC

咪就係，你有無常識咖！點都入唔到啦 ，又唔係中大友！

小朋友唔識世界 啱啱先上網search 完咩係julac

留意到我開既po好易比班手足花式騎劫🤥

仲有人玩？

有
班友唔似中大學生

係咪你黎？
屌你喇油頭暗瘡肥肚腩大叫招式名都唔係毒撚
唔怪得咁多人覺得自己中上男神

用hkall咪唔使山長水遠去中大

要即刻用

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！

中大日日都有班蝗組團觀光架

sor9 唔撚好意閪思臭囉
頭先捉超夢夢呀

JULAC 可以借書？

夠唔夠膽當面屌？
笠水 淨係識po上連登？

你屎眼睇到我冇當面屌班仆街呀？

系